(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (18)

大家都好努力扮工

留定個名先

留名

留名～

Lm

唔係呀，無聽過grindr？我呢啲唔係基嘅都知，你唔知？

好眼瞓，幾時先到5點半

禾也是你FANS

我都係

呢度全部哥哥都係你fans

LM

第一日開始

早晨呀

拜登內閣

我喺少人地方企定定食
利申都好憎火車頭

我地都係拜登

是
我都好憎人做火車頭，我老豆有次行行下喺到食，我一手DUM撚咗佢支煙

早呀情聖

早晨

禾係$1 fans

lm

吹奏禁止

想睇男神

大大個覺哥哥咪喺度

覺男神

入得嚟嘅個個都係男神

咁我走先

清咁惡

叫咗佢要食就行埋一邊食，唔聽講咪要教訓下

好霸氣
你老豆有冇喊

最後佢要攞我啲IQOS喺垃圾桶隔離打邊爐
得返幾飛都要撻我啲彈，頂佢個肺

兩父子都食？

細個好憎人食煙
越大越體諒到
🚬

有肉就是神

鬼唔知

是
嗰陣去日本佢痴撚線買咗差唔多一皮嘢煙彈

去完court

我係男瘟神

糊B是男神之一

好撚驚

唔得啦 頂唔順食煙既人

唔好迫我聞就得

本人已唔係幻幻
仲有人我做糊B

勿自爆

老豆如果知我食煙應該殺撚左我

幾歲先叫幻

食完煙 嘴到你暈咗

有心便是幻

不了

我睇樣
男女都係

我14碎嗰陣開始食，佢地話唔係吸毒食大麻就得

冇咀過煙民

我都會企係度食
我自己都食煙 非常討厭火車頭

吹落佢塊面度啦比我就唔忍
btw食完冇味咖咩
我對煙咊好敏感

我都未 一齊好撚臭

But追liu

垃圾黑冰1有咩味

Take it slow la babe🚬

我有甜心貓 算唔算有心

垃圾黑冰1

你po嚟睇下 先答到你

淫亂

冇味食黎做咩🚬

撚幻弟

咁禾都係

💕
悶呢kyun咗下

Join us?

廢青之意不在煙

kyun kyun kyun kyun どうして

咁鬼閃 等我搶走佢

點解可以推得咁快
個個都扮緊工？

從來唔飲咖啡

啱啱起身

悶🥱

正是在下

葡萄

Yr1飲撚到個人壞咗

D奶都要好 試過某D牌子飲完個肚唔舒服

以我所知佢套制服係透視的

Same 完全唔想聽

貼未

每日一橙汁

想睇

渣ga
一邊聽住首Kyun，一邊飲熱奶茶
係人生嘅享受

同男神私交睇相

無

食野做尖不了

情聖原來做gym

肥唔起
成世人都係46-50kg 有50已經開心幾日

好撚吸引

你睇落唔似有食煙

酒不了 咖啡更不了 煙剷死開啲

有心就做到

下 你扮咩

咁串

同你一樣 長期49KG

幾高先

男神既野強求唔黎

一煙解千愁

169

但上次你飲咗少少之後就對我。。。

我都好想有啲肉 個身型好睇啲

呢個spec可以抱起來X

咁誇張

好撚輕 wtf

呢度好多人同唔到覺哥一齊

我想講 我係醫院返part time條褲都好透
見過有條仔著黑色底褲 超明顯

一個月幾支咁
冇煙癮

男神門檻高是正常的

抱起黎X
不過連女仔都抱得起我就真既

咁差唔多啦

非洲兒童

又有私交嘅情況出現了

一樣唔飲酒丶咖啡同唔食煙
我覺得咖啡好難飲

可能對咖啡因敏感

3.6好飽

連珍奶都胃痛都真係幾誇張下

meiji

次次男朋友買完杯咖啡，飲一半就隊埋嚟叫我finish it，但我真係麻麻哋咖啡

好飲

Mocha應該接受到？

咁sweet

我都唔飲 提醒多數飲red bulls

中二嗰陣去濟州有個朱古力廠
佢一人送咗杯齋啡
我好比面咁飲哂佢
應該係唯一一次飲一杯咖啡

仔仔知我唔飲 唔會咁隊畀我

好彩住元朗有大欖隧道
屯門公路塞到拆天都唔關我事

佢淨係飲nitro cold crew或者latte轉oat milk

佢d野夠乾淨

goobne

應該奶精出事

有時幾十蚊杯我又唔好意思掉咗佢，格硬飲完

男神

比仔仔養肥

我食開果啲牌子香港都冇

我都想望吓

係

想入你個ward做病人

咁咪好！

但天仁相對嚟講佢好貴
細杯，冰又多

係阿叔

咖啡陣味真係

我會叫佢少冰

香橙綠茶

你都差唔多姐

鐵觀音奶茶微糖少冰加珠少珠
完美比例

必點 茉香奶綠

點解咁多人鐘意飲呢杯辣殺。。。

佢就係想俾人望

me2, 雖然少左都好多

913

不知幾好飲

識貨

有圖未

果汁先生+綠茶

我都要

驗眼未

但係佢係真嘅橙汁…

跟隊

因為你係SSR級男神囉

下？我？點會係啊.......

咁多故仔聽 好過我呢啲蘿底橙

覺得自己人生好乏味，牌又未畀人抄過，約又未畀人約過

獨立病房都有姑娘密密出入架

ME TOO

所以冇去

我已經習慣

you are not alone

metoo

呢度太多新世代男神，車尾燈都追唔到

真人唔靚仔

我一路mon post一路做野啫

我的媽個個都咁高質

今朝諗住沽ibond，見到個價收左皮

有男神多多錢都比啦

溝到佢包養成世

戴口罩都feel到你靚仔

私家房得姑娘冇阿sir
唔好問我點解 我都唔知

個個
求其俾件我我都制

比人收埋哂做男寵了

ching好餓？

喂喂喂喂喂喂

原來我一直同咁多男神傾偈…

壁咚矮仔有錯咩

真話唔好講

武清真．高質

手勢得唔得

餓到癲

唔洗啦

成班基佬

有冇阿伯叫過你男姑娘

比男神個樣麻醉

你都係

望住男神個樣就唔痛

無人肯入宮

攰咗 一起身就20頁

痛要話畀我聽

見到你個名 搞到想聽

唔洗投
個個心中有數

叫「唔該」

痴撚線

封幻幻做貴妃先

覺哥

每次諗起呢個人都覺得好唏噓

有男朋友，廢事入你宮之後岀軌

「呀喂」

食緊 lunch了，大家傾緊咩

仲要瘋狂 插完off 再on
Off on off on

未親身聽過呢個稱呼

個邊果個

咁早

是日靚午？

係，貓貓好靚仔

嗯............. (想拍搏頭)

？
肥毒唔獻醜

最多都係阿sir 醫生 阿喂 同哥哥仔

呢啲會比我地黑面 dx大大力隊落去

支持貓貓請舉手

毒撚好好撚？？

有冇圖拉下票

紫頭閪

是日帶飯

gchi

究竟你係咪陳同佳
專引起世界大戰

我都試過 忙到仆街佢咁叫我 叫到埋去係幫佢dum垃圾 差啲想拎條26G既3way foley招呼佢

通常係staff先會咁叫sir仔
病人/家屬應該唔會

未見過我仇人咩樣

如果可磊落做人 你會更吸引

佢地跟機叫

準備叫外賣

扮工扮出事

洪欣同款

未試過囉

西男人

呢個真

尋日無乜胃口，食咗2條菜就飽
今日咪帶返尋日啲餸

1-10有幾痛

尋晚食返啲湯渣咋
雖然我中意食

比人叫過阿仔，細佬未試過

yr 1 係柒柒地

點都唔做私院
HA可以屌柒病人 屌埋家屬同醫生

咁無禮貌

好多汁....不了

健康！

唔怪得佢地，果下真係load唔到點叫人地

啱啱入嚟唔知頭唔知路啫
我見過啲同學屌鳩個Dr.話抵佢唔係Prof.

侍應

唔食汁，

好易慣 成日都喂黎喂去

叫唔該咪得

微劣

呢個po係好多男神
毒撚表示

正啊

但好似麻麻

落堂之後背住個Dr.屌鳩人地但我覺得明明係佢地自己柒

真
仲要永遠你得閒就唔問 忙到成隻狗咁先黎料

所以都係HA啦 啲RN惡到

閪女人

加甜THANKS

😔 sad

🥺無人煮

又歧視矮仔

發現呢度啲人學歷又高 樣又好 職業又好

但遇親既RN對我都幾好 所以

你都中兩樣

自己煮

真

我覺得自己係零

有咩職業？

吓吓吓 一樣都冇喎

禾走先

至少都有職業⋯⋯⋯
喺我角度

我都係 我可以摺埋先

拜登吸

你都好高質

收入都唔穩定

大家都好高質

係咪語帶雙關

幻幻先最高質

叫我？

唔同意

樣樣都冇係咪唔好出聲好啲

呢到啲人真係個個都好高質

但free咁多

去親都天堂

連登就係拎嚟講嘢 現實仲難傾啦其實

真啊

可以求佢哋包養

ME學歷又無 樣又無 職業又低級

我都係追post做cdrom 算

有得有失

好想轉工

波波做盛行

垃圾ge

呢排可以轉乜
我成日想去學整嘢食

唔好咁老定呀風水輪流轉呀仔

自己請自己做嘢 舖頭仔

Rehab med

唔好咒我

我講連登嗰個呀

紅樓夢嘢嚟

OT PT?

-,-

唔識

username

係 我都係護狗

收收皮先

一個朝早 大家已經接近推左兩個po

嗰邊係咪好做啲

心存邪念呀你

我真係冇錢冇學歷

現實會dead air

咁岩又唔忙囉咁

你有外表大把老細

我無 隨時做好準備去爛場
成日想去爛場 點知連tuns都比人塞左去天堂

本POST有...

街邊太多人與車

想做雞⋯⋯
想做返本科嗰啲嘢

係唔係可以上去休息室玩蛋糕

矮仔好正

而家先認得你係鳩毛

我係lol

我教你

靜啦好嗎

cls......

傷到腰無?

認同

我想去爛場 想儲下經驗睇多啲野咁

阿叔你咪癲拉

教咩

返工好眼訓

靚仔正啲

想瘋狂俾人打

煮野食

唔高過175就夠

靚仔既話就咩都正架啦

唔好呃我

訓醒留名推得超快

入元朗大嗌光復香港

嗰陣冇做過元朗

圍爐

糊大放飯又可以開定po

唔好對護狗有太多期望

衝出嚟認

做返個physical assessment先

第一秒get 錯係救護
救護d制服+佢地個身形

167表示好想要170-175

本po珍系卧虎藏龍

差少少過

呢度啲會然好撚chur

救護同消防又真係幾好J既

救護正好多。。。

你刀系

Why not both

我人間chur精男

太自卑
潛水了

靚仔萬事足
坐輪椅我都ok
唔鐘意嗰陣就推落山

趁地淋啦你

推落山

試下TUNS OPD

真
點解佢仲未死

嚟人！同我推佢落山

唔覺，我朋好多fd

gongsiu~

我葡萄撚黎

唔係醫生

我都想 個陣出OPD係去private 完全無野做 除左有啲minor OT睇下

我都葡萄你 想做你屋企工人

想做佢隻狗...

我做貓得唔得

唔係講朋友啦

果個輪椅議員？好撚正！！！

我係

毒撚都係做返CD-ROM 算

做隻貓做隻狗 不做情人

SAME

我識少少both

幾時唱畸

淨係識煮杯麵

日日都引人
水冷麵好正

(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (19)

...唔覺唔覺就快爆po

糊B已經唔留言，淨係負責開新PO

啱啱好

應該1

why not both......

＋？

both...太勁爆

＋

一齊煮飯仔

好刺激

應該好正

整芝士蛋糕

可能要調轉？

我已經分唔到係真心定係假膠

痴線

都係唔得

點解覺哥哥唔信我？

可能佢老婆都同個TB係度捽緊碟

佢老婆咁都忍到...

下 張床好易發現wor

認真???

我之後知佢有老婆就fade out左

整俾你食